<berriak>
    <albistea>
        <izenburua>Airsoft ofizialki kirol izendatu dute 2024ko Pariseko Olinpiar Jokoetan</izenburua>
        <edukia>Airsoftek mugarri historikoa lortu du kirol gisa izan duen bilakaeran, ofizialki kirol gisa onartua izan baita 2024ko Pariseko Joko Olinpikoetan. Nazioarteko Batzorde Olinpikoak kirol olinpikoaren estatusa eman dio Airsofti, eta horrek esan nahi du Airsofteko jokalariek aukera dutela orain euren herrialdeak munduko txapelketarik handienean ordezkatzeko. Lorpen horrek Airsoften ikusgarritasuna eta ospea ere areagotu ditu mundu osoan.</edukia>
        <linkimg>media/equipo.png</linkimg>
        <data>23/01/2023</data>
        <idazlea>Irkus</idazlea>
    </albistea>
    <albistea>
        <izenburua>Silicon Valleyren teknologia enpresak gama altuko Airsoft armen errepliken lerro berri bat kaleratu du</izenburua>
        <edukia>Silicon Valleyko teknologia enpresa batek gama altuko Airsoft armen errepliken linea berri baten merkaturatzea iragarri du. Erreplika berri horiek errealitate areagotuko teknologia dute, eta horrek esan nahi du jokalariek erabateko murgilketa esperimentatu dezaketela jokoan. Gainera, erreplika horiek oso prezio altuetan saltzen dira, eta horrek eztabaida sortu du Airsoft komunitatearen artean. Jokalari batzuk goi teknologiako erreplika berri hauengatik prezioa ordaintzeko prest dauden bitartean, beste batzuek Airsoft guztiek eskuragarri izan behar dutela argudiatzen dute, ordaintzeko duten gaitasuna edozein dela ere.</edukia>
        <linkimg>media/equipo2.png</linkimg>
        <data>20/01/2023</data>
        <idazlea>Jon</idazlea>
    </albistea>
    <albistea>
        <izenburua>Eztabaida Airsofteko nazioarteko txapelketa batean arma arriskutsuen erreplikak erabiltzeagatik</izenburua>
        <edukia>Europako Airsoft nazioarteko txapelketa batean, eztabaida bat piztu zen talde bat deskalifikatu zutenean jokoaren arauak urratzen dituzten eta arriskutsuak izan daitezkeen armen erreplikak erabiltzeagatik. Txapelketaren antolatzaileek neurri zorrotzagoak hartzeko konpromisoa hartu dute etorkizunean antzeko gertakariak saihesteko. Airsoft komunitatea ere hasi da eztabaidatzen erregulazio zorrotzago baten beharraz eta istripuak saihesteko segurtasun-arauak betetzeaz.</edukia>
        <linkimg>media/equipo3.png</linkimg>
        <data>15/01/2023</data>
        <idazlea>Ibai</idazlea>
    </albistea>
    <albistea>
        <izenburua>Airsoften ekipoen eta osagarrien salerosketarako webgune berri bat sortu da</izenburua>
        <edukia>Airsofteko jokalari talde batek Airsoften ekipoen eta osagarrien salerosketarako webgune berri bat sortu du, eta berehala bihurtu da Airsoft komunitatearentzako lineako merkatu nagusia mundu osoan. Webguneak askotariko produktuak ditu, hala nola armen erreplikak, arropa eta babes-ekipamendua, eta prezio lehiakorrak eta bezeroarentzako arreta-zerbitzu aparta eskaintzen ditu. Airsoft komunitateak gogo biziz hartu du webgune berri hau, Airsoftekin lotutako produktuak erosteko eta saltzeko plataforma erraz eta fidagarria eskaintzen baitie.</edukia>
        <linkimg>media/equipo3.png</linkimg>
        <data>13/01/2023</data>
        <idazlea>Admin</idazlea>
    </albistea>
</berriak>